要放低一個好喜歡既人，真係好難

分左手岩岩半年，都仲係未完全放低。由上一個月決定del哂d相同對話。不過成日都會想起佢。

雖然依家已經無好次之前咁樣訓唔著，但仲係無時無刻想起佢。每當我想搵佢果時我都忍住唔搵佢.....

都唔知幾時先可以放低佢
失去左先知道原來佢係心目中有幾重要

我明白架
一個你以為唔會失去既人原來分開左之後係會變得咁陌生，你真係會覺得好心酸同無力，我都經歷緊呢個階段
我相信有緣既最終會係番埋一齊
有捨就會有得
唔失去過唔會懂得珍惜
每個人既到來同離開總有意義
感覺終有一日會變淡
唯獨曾經真摯既感情同回憶永遠不變
我愛佢 所以我相信我最終能夠放下佢
無論一唔一齊都好
我都想佢過得幸福快樂

講得好好 我都經歷緊

如果當時我成熟啲 佢間唔中又體熟吓我處境 一齊成長 可能咁就一世

唔想放低 唔想呢個人就咁係生命中消失
但同時又想快啲放低 唔想個心再難受落去

矛盾

加一 道理係明
但要時間 好似放一個好長嘅假咁

同埋會係咁諗 感情總會淡 係咪真係會有人同我一樣 淡左都會想辦法解決下 不離不棄

我都有呢種感覺

要憎佢恨佢先至得，揾另一個人掛念下又會易過 d
唔係叫你揾水泡呀，掛念咋

Sor,做唔出

要我憎佢真係做唔出，佢又無對我唔住

唉放底緊但係好辛苦 點樣可以輕鬆啲

即使我抽時間睇Netflix,睇書，操fit自己，但仍然不斷想起佢

巴打我做既野同你差唔多 但係一有空閒停低就係咁諗

搞到成個人好低落

咁你只會沉溺在這境地之中
你冇恨又點扣對佢嘅愛？
唔扣到零你又點會放得下？

如果你知道對方一早放低咗你 對你無任何留戀 而且你做咩都唔會有用
會唔會好過d?

能遇見係一種幸福
我都今日分手
時間會沖淡今天既愛同痛
比多D空間自己

真係好難好難
成日無意地諗起佢
一諗起就會冇晒心情
做野提唔起勁
知道自己唔可以咁落去
但真係時間都過左快三個月了
仲會諗起同佢一齊既日子 回憶
啲相仲未捨得del
會諗 佢del左未呢
根本好難放低

鐘意左第二個要離婚。。。

最慘係去玩嘅興趣都冇埋

時間

仲玩咩 以前所有時間都係同佢一齊
冇左佢 好似冇左生活 放假冇野做
而家淨係去發夢 光復香港

巴打結左婚後鐘意左第二個？

分咗手年半仲未放得低

係我老婆

星期六日，單兵發夢，今日果種sad 又返來，條仔我都識。

仲以為係自己開po

我都好掛住ex

有同感😭😭😭

未放得低咪未放得低，有幾出奇。
我都用左好多年先let it go呢個道理
但有樣野係真既 時間可以充淡 呢刻既痛苦係暫時架炸 吾係永遠的 有朝一日都會過去

最慘係知道佢已經有戀情
自己仲係放唔低

痛恨佢仲好開心，想像到打情罵俏就嬲.

Agger

接受同放低會兩碼子巴事

雖然 未見佢有新感情
但諗下 已經接受唔到喇

男同女都係。。。。我直情唔敢再去和他曾經約會的地方。。。

赤地雪。。。。joey 幫到你

情 令我瘋狂 未可掩飾那份狂

希望你幸福 希望個男仔俾到你一切想要既野

對不起

我都相信有緣既最尾係可以喺番埋一齊
但我仲未放低到
唔可以祝福佢

真係work
不過好似製造其他問題出黎

搵啲野做下分散下
做野好識朋友好關心香港好

巴打介唔介意分享下你既故事
我都經歷緊類似
你地一齊幾耐

解決方法總比問題多

不是故意
只是太愛你

呢段嘢好似我自己打咁...

呢段野真係一拳打落心口咁

唔會好過d
但起碼會好快d
唔會再對呢段感情有任何盼望

已經唔再屬於你既野
就算換幾多轉男女朋友都唔再關你事
唔想知亦盡量唔好去知
真係咁唔好彩係街到撞到
如果未放得低
會狠狠咁怒啤佢

好有共鳴自己都經歷緊
好心酸

可惜不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口
感謝那是你 牽過我的手 還能感受那溫柔

同意， 但真係有機會要用好蛋時間🤦🏻‍♀️
同路人

呢首歌真係好sad
我知分手前我個ex有聽
應該已經諗緊分手

聽得呢首佢都應該好唔捨得

唔想自己太在乎 太高期望 有冇咩辦法
覺得自己已經心碎到冇辦法再對對方抱有希望
但好擔心下一次又重蹈覆轍
我好廢

係
但佢最終都係選擇離開我
不過經你頭先咁樣講一講
我岩岩再聽番首歌
再感受多次佢點樣唔捨得
其實愛情呢樣野 大家都係身不由己
我知道佢已經好努力 亦好唔捨得離開我
感謝佢陪我走過咁長既一段路
溫暖了我

知道自己好廢並唔係咩羞恥嘅事，最重要有無去進步姐。擔心係無問題，最怕係因為呢一種心情而錯過身邊其他重要既野

點解分手
如果放唔低，會唔會試下追返佢？

起埋一齊係2個人既決定
但分開只需其中一個人既決定

只能做好自己果一部分

其實我已經盡哂力，只係timing唔岩。

兩年都未放得低叫咩

未搵到下一個之前都唔會放低到

曾經咁深愛 回想番都一定會痛 哪怕只是幾秒

放底緊就黎第三個月 啱啱發現佢有新女朋友
心情又回到當初分手個時
又一日失眠

唔關我事 唔關我事 要洗自己腦
撞到 我應該會掉到走

故事一直重演 我以為係我

完全明白
係果種明明份工好忙，但一有break就會即刻諗起佢，講緊係去pantry斟水嘅時間都會諗起佢

我都係分咗兩年都未完全放低
雖然已經唔會再為佢喊
但仲係成日諗佢 成日夢見佢
有時po story係想比佢睇

拍左幾耐呀
好慘呀絲打黎
兩年真係一個長時間
會唔會真係試下拍個拖沖淡下

自己提出分手但仲掛住人?

當初因為咩而分手，點解仲未放低

我試過因為對方唔嗲唔吊，完全唔搵你
講到明唔知自己想點，話對自己無咗嗰種感覺
但話有感情
所以我開口講分手
但明明自己仲好鍾意佢

同你一樣 忍痛分手

Yes, 好多人掛住前度
都係掛住大家岩岩係埋一齊，最開心果陣
但其實人係會變
佢依家已經唔係你岩岩認識果陣既佢
請放下

拍咗唔夠一年 好短時間
但因為一齊之前 我暗戀咗佢好耐
所以我超重視段感情
分手後 我地仲keep contact咗大半年
雖然依家冇再聯絡 但仲係放唔低
我都想再拍拖不過順其自然啦

佢話佢對我已經淡咗 又話我地唔夾
不過我就唔肯定原因係咪咁簡單啦
因為同佢一齊嗰陣 佢都會同其他女仔傾計
我暗戀咗佢好耐 好難得先一齊到
分手嗰陣 我仲係好鍾意佢 所以好hurt。。。
傷心咗好耐 依家其實好咗好多
但未完全放低到

睇黎大家都係同病相憐
我又係暗戀左好耐，又係話淡左唔夾
又係一齊個陣好多異性朋友
又係分手個陣我仲好鍾意佢
但我係忍痛講分手個個因為佢個陣太冷淡我
你分左手咁耐無試既搵其他人拍拖?

我同你個case好似
分手前半個月 佢對我已經好冷淡
出嚟見面冇主動錫過我 掛住禁電話唔多理我
又成日唔覆我wts 成個人變晒
嗰陣我唔想放棄
諗住同佢攤開嚟講 大家傾好佢
點知佢就講分手
我有同過其他男仔發展嘅。。。
但就硬係放唔低佢

咁你呢？有冇同其他人一齊過

無呀 但嘗試過

我知道佢訂婚果下仲hurt